太古坊放lunch 真係好似動物大遷徙咁

我宜家喺太古坊番intern , 每次lunch hour啲人多到呢....等lift落樓買外賣連上番樓快者半個鐘, 慢者試過9個字至1個鐘lunch time就咁就無啦! 仲要宜家日日30幾度, 熱到大汗dup細汗, 鬼咁辛苦真係為乜

早啲閃啦on9

返太古本身就戇尻

金鐘返工都未撚出聲

返工係咁架啦

以前返過 唔覺同其他地方有咩大分別
起碼多選擇過金鐘先

自己帶飯啦後生仔

公司無微波爐

帶麵包

D女著到好淫

帶飯la吊你on99

我都係太古做過intern
人又多 但係冇乜野食揀
好彩冇咩俾我做
日日lunch早出遲返

帶飯囉

賤過狗，早走早著

提早嗌外賣咪得囉

太古唔=太古坊

太古正一狗閪地方

太古坊d野又貴又難食
真係慘過食屎